AC米蘭炒基安保奴

【Now Sports-體育】意甲名牌AC米蘭周二公佈，與教練基安保奴分道揚鑣，即時生效。

AC米蘭教練基安保奴（Marco Giampaolo）早已聞到魷魚香，趁國際賽周期被炒，結束短短111日的賓主關係。

「球會宣佈基安保奴離開一隊教職，並對其工作表示感激，祝他日後一切順利。」紅黑軍團官方聲明寫道。

52歲的基安保奴今夏取代加度素執教，但開季7場僅得3勝4負，排名第13，成績慘不忍睹，比降班區多3分而已。

據知，曾教國際米蘭和費倫天拿的派奧利，有望成為A米新帥，目前談判已進入最後階段。

幾時到so9

來吧爺爺！

炒左換個更廢係咩玩法

比降班區多3分勁過暴聯都炒

核彈

岩晒隊乞兒波

買左成億人請垃圾s

其實米蘭實驗室仲係唔係到架...

請雲加啦，Arsene Milan

換邊個都一鳩樣啦

同曼聯一樣近年硬係有浸柒味

利申曼

鬥柒

米蘭肯定柒d